賤種蝗同支那蝗一樣 做賊偷左野唔認之餘,仲要話返你先係賊

明明巴塞黑先

賤種蝗logic : 反蝗=疤 疤=黑 疤黑=蝗黑都無問題

所以北京電視機單野,講左10年,佢年年都有幾場要講

騎清唔記得咗和約？

今日抗憤d

其實你打咁多廢話做乜

係咪唔識 「賊喊捉賊」依個成語

我巴願意幫皇馬手足遮醜 大家流左西甲嘅血！

笑撚到我 老鼠好波

好撚威呀你識

識唔代表威，但唔識就9成9係戇鳩姐

王騎一早已證實係on9

同你一鳩樣戇鳩鳩食賓周

波台智將

車迷都一擔擔